{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015171",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000100312",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(송도) 넘버25 송도점"
    },
    "text": "ナンバー25松島店は日常から抜け出すことができる憩いの時間を提供してくれます。 トレンディで居心地の良い客室では、忙しい日常からしばらく離れて余裕を感じることができます。 徒歩2分の距離に位置するコンビニは食事を解決するのに良いです。 もし客室から時間が退屈でしたら、車で5分の距離にある阿岩島海岸公園を訪問してみてください。 散歩しながら気分が変わるでしょう。 宿泊は計42室の客室があり、韓国語、中国語、日本語、英語でのご案内が可能です。 ホテルではスタンダード客室のうち36室でネットフリックスの視聴が可能で、連泊予約を受け付けておりません。 ツインルームはネットフリックスの視聴が不可能で、金、土、日曜日の貸室及び宿泊客は駐車後、車の鍵をフロントに預けてください。 チェックインは01時以降に安心番号で送信された予約番号メッセージをご確認の上、1階に位置する無人機をご利用ください。 すべてのサービスは01時から翌日11時まで提供されません。 訪問者のレビューによると、手頃な価格の設備が良く、広くてきれいな部屋でゆったりとくつろげ、駐車場も広くて快適で、コンビニも近いです。 従業員の親切なサービスと出張客に適した環境もメリットです。 ただし、一部の部屋には臭いがしたり排水がうまくできない問題があり、カビも発見されることがあります。 全般的には無難でコスパの良い宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "25松島店の客室はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "25松島店の客室はトレンディで居心地の良い雰囲気で、忙しい日常から離れてくつろぐことができます。"
        },
        {
            "question": "25松島店の周辺にはどんな便利な施設がありますか？",
            "answer": "25松島店の周辺には徒歩2分の距離にコンビニがあり、食事を解決するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "25松島店から近くの観光スポットはありますか？",
            "answer": "25松島店から車で5分の距離にある阿岩島海岸公園がおすすめです。散歩しながらリフレッシュできます。"
        },
        {
            "question": "25松島店ではどのような言語で対応してくれますか？",
            "answer": "25松島店では韓国語、中国語、日本語、英語でのご案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "25松島店の客室でネットフリックスの視聴ができる部屋はありますか？",
            "answer": "25松島店ではスタンダード客室の36室でネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "25松島店では連泊予約は受け付けていますか？",
            "answer": "25松島店では連泊予約は受け付けていません。"
        },
        {
            "question": "25松島店のツインルームではネットフリックスの視聴ができますか？",
            "answer": "25松島店のツインルームではネットフリックスの視聴はできません。"
        },
        {
            "question": "25松島店に駐車した場合、車の鍵はどうすれば良いですか？",
            "answer": "25松島店に駐車した場合、金、土、日曜日の宿泊客は駐車後、車の鍵をフロントに預けてください。"
        },
        {
            "question": "25松島店のチェックイン方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "25松島店のチェックインは01時以降に予約番号メッセージを確認し、1階の無人機をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "25松島店ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "25松島店では01時から翌日11時までの間、様々なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "25松島店の利用者のレビューはどのような内容ですか？",
            "answer": "25松島店の利用者のレビューでは手頃な価格の設備が良く、広くてきれいな部屋でくつろげると評判です。また、駐車場も広くて快適で、コンビニも近く便利です。従業員の親切なサービスと出張客に適した環境も好評です。ただし、一部の部屋には臭いや排水の問題、カビが発見されることもあるようです。全体的には無難でコスパの良い宿と言えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 618
    }
}